一人一個朋友做過最on9嘅野

有一次夜晚兩點幾 當我熟睡嘅時候
我個friend無端端打電話嚟 我個電話又開咗聲
嘈撚到仆街 我以為有咩事 咁我咪諗住聽囉
屌佢老母佢喺度播大悲咒仆街 係咪好撚好玩啊

事後我決定搵日三四點都唔瞓 打電話俾佢叫佢起身屙夜尿

屌你老母係大悲咒呀！

請我食朱古力 之後..

你朋友就是你